屯門曱甴屎兇緊救護

直頭想拉埋救護

好撚仆街

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

個cam影到好撚埋

九秒九帶走傷者
唔比救護埋去救人

一個想殺人 一個想救人

癡撚線 最後傷者點

直接帶佢落海

拉曬上狗車

又阻救援 正狗閪撚樣